rock哥晌元朗俾人打

Rock哥真係走在最前

洗唔洗打下格仔先

屌，花式自爆

終於見到佢真樣

好可愛

終於見到rock哥

估唔到因為咁既情況見到佢真樣

型呀！自爆

rock哥真樣好cute

對唔字rock gor 我笑左你自爆

Btw 早日康復！！！！！！

笑到噴水

唔小心笑咗 Sor rock哥

推

你對大J改觀？
我更對Rock 哥敬佩，多謝rock哥走在最前。期待佢屌柒陳怡影片

睇唔慣佢真樣

個樣 同把聲 巴打揾錯人炸？

真人同片差咁遠

等緊你講陳怡條片